岩岩打波，我串00後走步

=我
=00後

：你走步wo
：下，而家nba改左走步例，可以走4步wo
：改你老母，呀叔我打左幾十年不嬲都係兩步半架喇，街場還街場，緊係跟返街場規矩啦

之後成班都起哄，又話我錯又話阻住佢地打波，最後我當場屌佢地老母成班死廢青正係識打波唔讀書咁一邊屌一邊走，睇住佢地個樣谷住谷住唔敢串我真係好撚好笑

樓主好型

冇是咁的 重作啦-,-

睇rmbj 大 冇計

你都係想我咁講姐

玩玩具要落街玩？

咩兩步半，兩步呀

街場係唔係都嗌foul嗰啲人無論咩年紀咩年代都係有種柒味

其實走八步都得

宜家nba fiba 真係改撚到on99咁

跟FIBA﹐虛二實三

但你似係洪興葉玉卿俾人屌走個三個多啲喎

得 犯規啫

唔係012咩

可能之後幾十步係跑走

攬球啦，仲打咩籃球

認真，真係改左4步？

樓主走先，唔好同啲00後一般見識

信我，3步半

利申中學籃波隊教練係nba做助教2年

之前 1 2 跳
宜家 0 1 2 跳
不過睇你重心腳點玩可以行到好似4步半 睇harden就知